說好的不被捕呢

唔好啦好嗎

尊重佢地嘅決定